請第三者唔好再害人

害人終害己
一定有報應
收手啦

你條女當你水泡

你條女係唔係唔比你屌？

就算屌都唔比屌屎眼同口爆？

其實你先係第三者

二人之間沒空隙就容不下第三者